南韓冬奧再現黑哨，直接判韓選手入決賽

平昌冬奧再爆疑似「黑哨」事件，上周六短道速滑女子1,500米準決賽，22歲南韓美女選手金雅朗疑似推跌加拿大的聖格萊斯，令其滑出賽道，但裁判卻判罰聖格萊斯犯規，使金雅朗入決賽。雖然她在決賽只獲第四，但已遭內地傳媒大肆抨擊。（無綫財經資訊台今日6:00pm直播）

當時聖格萊斯欲在內檔趕過金雅朗，後者疑似伸左手推向聖格萊斯，令其倒地並滑出賽道，賽會最後判聖格萊斯犯規，金雅朗則排小組預賽第一入決賽，雖在決賽只獲第四，但她的隊友崔敏靜奪金，中國選手李靳宇獲銀。內地傳媒炮轟平昌冬奧「主場雞」，稱南韓速滑隊早有前科；又指中國隊的韓天宇，在1,000米賽事無辜被指犯規遭取消資格等。
而南韓女隊在速滑團體追逐賽出局後，選手金寶凜疑賽後埋怨隊友，昨遭南韓網民在其社交網絡「洗版」。
同日冰舞項目，周一因戰衣鬆脫而露點的法國女將柏芭達姬絲，與隊友施沙朗昨出戰賽事第二部份自由舞，得到123.35高分，但仍不敵加拿大組合迪莎維杜與史葛摩亞奪銀

''但已遭內地傳媒大肆抨擊。（無綫財經資訊台今日6:00pm直播）''

即係由負公信力既CCTVB 寫架喇

成編野係咁寫人地黑哨你大陸人

周一因戰衣鬆脫而露點的法國女將柏芭達姬絲

因航咁 btw 有無圖

泡菜佬黑哨都唔係第一日啦 仲記唔記得02年
全撚部泡菜冇個無辜

賤種泡狗玩咩都要作下弊

泡菜最撚黑架啦體育方面

呢單野有次韓國節目請左班當年選手去講 班友仲好撚自豪咁

垃圾泡菜

賤種韓

竟然唔直接攞金牌？

十六強對意大利場波，垃圾寵寵寵收買球證之餘仲要打高劑量興奮劑，除咗龍門其餘十個踼到尼維特上身，全場保持奥運級別嘅跑動能力而且侵略性高到完全失控，賽後仲毫無廉恥話係人參嘅效用。

論無恥泡菜都係數一數二 鬼唔望佢32強出局

唔好再忍喇，出手打韓狗啦

露點照呢

屌你老母果場波真係記一世